Проект Богомолов Дмитрий 161-371

**Участники:**
Богомолов Дмитрий

**Участие:**
Богомолов Дмитрий = 100%

**Примерное время работы 112 академических часов**

```bash
Аналитическая часть, изучение области знаний - 44 часов
Консультация с офицерами безопасности - 8 часов
Встречи с руководителем проекта - 26 часов
Написание ппростых скриптов HSM - 4 часа
Написание и оформление документации - 20 часов
Практическая работа с текстовым стендом - 10 часоа
```